[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 49 大家農曆新年快樂！

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

挑戰成功

果然成班都係偽毒

冇人只得一個原因

就係佢哋係偽毒

潛咗底~

你咁得閒唔使拜年咩？

朝早拜完

咁係時候約女了

無女

開始約

無女約吖...

我安排啲畀你

你會有咩😑

唔知㗎

安排佢俾我

識玩一定而家用靚耳機播addendum成隻碟

我知你出咗去啦

佢平時唔鍾意飲齋啡㗎

雀巢果啲嘛~

同埋好似無罐裝嘅齋啡~

風巢

雖然真係完全唔好笑

新年笑下啦

好難笑喎...

咁有冇咩話頂唔到嘅
係眼瞓啲啫

播完addendum跟住播咩碟好

隨機咁揀咗梁漢文嘅10號

無故事性真係好難代入

番茄妹

情迷不意亂 共坐太空船
妳飛多遠陪伴多遠
縱已知 明明似非有緣
劇情 無人可扭轉
從來不覺倦
用盡我的所有力氣照料妳
珍惜妳
如珠 如寶
如C3PO
每日效勞
望到 卻觸不到

首C3PO真係好正

如珠如寶更好

但係無人俾我錫

人人親近我 無人爭奪我
無人關懷是誰大平賣親和
平凡像我路過 十個似我
情敵實在太多

我知道 天漸暗 只得你像當初的勇敢
不用怕 率真挺下去拒絕淪陷 哪怕伶仃海一片陌生
填海的沙種出興建吧 誰於水都假天花裡面
浮生小島 被那紙牌推著轉

小肥其實有實力，但唔知點解紅唔起

要幫你算下運程？

點算，我都唔知自己八字

別人情歌 你唱得多 高聲去唱頌愛如何 如今卻叫我無助
別人情歌 伴你經過 終於你我又會如何 明天可不可再戀過

唔好問邊首歌，相信我，係一首你哋嚟講嘅冷門歌

今期流行正呀

別人情歌 万刀甲

屌那星！點會識㗎？！

Google

@xxxbf

噓

？ 完全唔明

佢想畀人鍚

佢唔係揀咗約你咩

唔明

你唔需要明，只需要知佢係明就得
sor...爛得好過份...

sor囉

想減肥

每餐食少一半份量，淨飲水唔飲飲品，運動我相信你平時有做

終於上水啦？

求下你放過我ok?

點解呀

鏡音惡之系列

唔好拖我落水

唔制呀唔可以dum低我

你之前pm我問我風仔係乜嘢人 又問性格又問佢喜好係乜

怕羞

我幾時有 屈夠未 明明我係問你

yes 你係問我風仔啲嘢

我問你幾時帶我去warm book

1058首歌... 我究竟用咗幾多時間...

yes 我係教你dse=;= 不過你都唔專心成日同唔知邊個telegram

我去左拜年

哇哇哇！係結界師漫畫

琴日

琴日食團年飯 問你phy ok?

怕乜鬼醜 go la. Me and cyin recognize

雖然睇過一次...

小妹決定搵jher救命

Go where

小你老母 扮女人

go find ar 風la 你哋相性唔錯

Find ar 丁 我地大家都叫食屎狗又係男人

食少啲

真係怕醜妹，叫jher lm poolrice先

我仔來

cyin同jher見過你 呃乜

我都覺 但呢幾日都冇好好控制 新年

連續三首傷了三個心係咩玩法？ 雖然我幾鍾意聽

原來湯丸啲粉同水比例少過2：1係幾好食

所以咪仔囉

你點話就點好la😂👍

人群內似未能夠找到我
常疑惑每日在變的故事
願我能 能離開多公式的歡笑
願我能 能尋得到一個她

又係幾鍾意嘅一首歌 lucky lucky~
btw beyond嘅願我能，我諗未算熱門但又唔冷門？

笑

sor~個gag超級爛

又耍花槍

我以為丁都見過你

佢呷醋啊

有人見過丁？

Jher

你哋三個啲關係好複雜

還沒有開始 才沒有終止 難忘未必永誌
還沒有心事 才未算相知 難道值得介意

言盡最好於此 留下什麼意思

從沒有相戀 才沒法依戀 無事值得抱怨
從沒有心願 才沒法許願 無謂望到永遠

我退出啦咁

你對阿風要好啲呀

窮丁?

agger

hi

係 輕鬆輕鬆！

好難戒唔飲凍野

明天放煙花！

rich

y

一起去！

涷飲要加3

我又要去

寂寞如一顆冰 融出 百萬年
化做半吋溪水 流浪 停在你面前
優美倒影 跌入我懷抱中 見面
懦弱如一灘水 期盼著日光會浮現
教我成 大氣
多想 蒸發 圍住你 呼吸中的笑臉

lm

你平時少啲飲凍嘢咪得囉

咁你哋幾個聽日約埋一齊睇煙花啦

其實唔係間間都要有啲地方唔使

唉 新年了
趕得切自己一個過

都成一個禮拜冇打了 心情差

聽日要做尖 拉下背

傑 恭喜發財 青春常駐

all 早s

唱盡了慘遭愛侶遺棄那些歌
仍然無一首夠震撼 我實際踫到的痛苦苦更多
失戀的故事同樣的折墮 難怪像每首都寫我
你不要跟我爭 爭先唱這最慘的歌

太多人了

凍

未見過你

風 早 ...冰冰

早 生蕃

那巴早

美美

你融未?

早那渣波

變咗溪水

早蕃薯

溪水

若果女方屋企人極力反對我地拍拖，主要反對原因係我屋企個經濟背景，其實係咪真係超難走落去 我地兩個都唔想咁就妥協

你哋拍咗幾耐先同屋企人講？

個零月 行街俾佢呀媽撞到

睇你女友同佢媽傾吓啦，你暫時無咩事可以做到

早 瑩

而家你第一步就係同你女友鞏固感情先，你哋拍得個零月真係好短，感情基礎唔夠穩固...

佢屋企人係要非拆散我地不可，又係咁對佢發脾氣，我驚有一日佢會頂唔順呢種壓力

還

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

還不夠絕望 尚可更絕望 留給我日後用來形容前面景況

猶如融入你歎息 你背影 你處境
如懷著我們半邊的生命
美麗而無聲 聽著無言心聲 情懷可不朽只有抱入懷做證

老實講聽唔慣呢啲sweet歌

聽緊新歌 Mr. - 釋放自己

如若你選擇一
庸俗與黑白
長夜早覺冷 未夠冷
前路已空白
來吧醒覺 讓困局變爛爛爛 轉彎

正呀

不好嗎？ 可以和我緊緊在一起

太乏味
城內滿肚怨恨充斥了傷悲
誰亦要躲避
時代秒秒變幻可驚嚇不起
然後一天水浸眼眉
超標抑壓困惑到想死

唔係話做gym咩

gym ing

持之以恆 勁

負評没用的！因為我排隊頭！

要拉下背

沒有預算也願逃出這裡赴賞櫻之旅
快樂趁青春去追 樂極偏會心虛
這麼普通的情侶 未來又怎麼敢想下去
但求學會 吃苦的樂趣
雖然好聽,但我代入唔到...

錯啦 冇機會畀你隊入個頭

你會夜晚突然間買蛋糕衝上去佢office門口嗎？

講緊MV?

見到啦~好sweet呀

叫你學下

無女點買蛋糕衝去office門口喎

security

我的頭已經入了

啲食蕉唔理你㗎，office唔同住宅呀~

令手ching失望 你問我答

我會報警

你個頭入嗎？

yes

難怪手ching會失望了

食女都唔預佢

某冰無啦啦問我啲九唔搭八野，你問我答

果個冰變咗溪水啦

認得我?

唔好叫佢阿冰得唔得

佢係我哋嘅冰哥哥

是因為我問了他stupid question

You always stupid la

最近做咩成日諗起佢

我好想你 好想你 就欺騙自己~
我好想你 好想你 就當做秘密~
我好想你 好想你 就深藏在心~

林宥嘉首說謊又係幾正下

比比鳥

你嘅翻唱版本都唔差

抗佢再戀早知是餘震

開估未？

唔知幾時先可以回復返呢個價格呢？

諗下好啦

冰

支爆之後可能有少少機會

嘩你講啲咁嘅嘢

我不嬲都係本土派

訓到而家
琴晚發左個夢好開心

發咗咩夢可唔可以些牙？

唔撚發埋右？

發撚埋右

好勁 2位食屎狗

突然腳軟

有3位

我都想

點解

做完美既人
有邊個唔想

你已經足夠完美

我這樣討厭 他完美如此

夢入面先有

我都想做到～

能共你hole hole地相處

首歌好sad

沒有遺憾在後 望未來是直線

你平時聽開容祖兒啲失戀歌都係咁啦

好少聽呀

你再懷舊我也懂
還稱讚我夠上進
但可惜那時你都不相信

你今晚會睇煙花嗎

唔啦

好唔開心好想飲酒

千祈唔好一個人去蘭桂坊

未去過
我個樣都應該好安全

你飲酒要小心啲呀

唔飲得 食緊隻藥唔可以飲酒

咁乖乖哋食哂啲藥先決定飲唔飲

食哂啲藥有撚用 好唔返

有沒有 有沒有 你何時甘心
你夠滿意也不會在問
知足跟富有 奇怪得很
原本可以傷心

隔籬po嘅gif圖

點解成日話自己個樣安全

節日最容易令人犯罪失身有機可乘

因為生得樣衰

睇煙花啦你

同屋企人食食下飯好想喊
時時刻刻都好想喊
琴晚先發完癲想自殺
好辛苦好辛苦

俾啲自信自己啦，樣唔樣衰都無標準嘅，俾啲自信自己，個樣ok㗎

是旦啦

我個人覺得喊係宣洩情緒嘅方法，唔好收埋盡情喊啦（拍左肩~

😑

我都要負責拯救弱小的少女

召喚瑩

我日日都好似痴撚左線咁

唔再重要啦

我已經不再重要

可知我 情人仍然當你 是世界中心
情人如何看我 未夠你高分
如何頑強攀登 都只得亞軍
但志氣未輸過 若要你讓給我當冠軍 都次等
多深深不憤 都不可拉近

不解釋，愛歌swing:帝國大廈

好辛苦呀 點解無人明我諗咩

好 明明比他更好 旁人都知我好 無人愛慕我忍得到
仍然相信 我會有天終於等到 可能 你有日會知道

有共鳴先會明

點死先最舒服？

ok

舉手

又有新deadline

一係衝 一係死

死算了 没有動力了

你個衰鬼搞到我迷上左呢首

咁容易㗎咩

最後已事過境遷 長街風景已變
再度回想誰的臉 往日那位少年

有無人

早~~~~~~晨

叫左浮雲哥未

早

姓左 叫淳雲

洗乜叫

Mr浮雲

好小人叫全名

好似我咁打錯字？ mk浮雲 好少人叫自己做 mk

係咪要我同你開年
不過又幾好笑

新年快樂

早晨

美~~

早啊 豐 那巴 辣姐
今日天氣好好 等陣出去行街！

我又去~~
講笑

茄茄

丁丁

今日有咩做？

開心死了
I’m ready
I’m ready

今日赤口 我屌曬呢度所有人老母

好有禮

dllm 今日唔使141洗樓？

Sor唔得閒 約咗去guy guy

同ptgf?

我返ft既

多謝 屌你

你想屌我？

你就好啦

我派小豆屌你

要book房同買啲情趣內衣,玩貝

你地2個慢慢

我屌你就得，小豆負責拍片

你真係好撚正

我係$19000 or $49000
魚拉突 啪啪啪

潛了 蝦me既

你都幾大膽喎

多謝

做乜 呢個emoji?想玩三碌？

dllm

牙瀅威啲，吾城啲女佢玩曬

你威d，港女你玩哂

玩唔到你

ok ar,when? come

大家好隨便

我唔係港女

塵
miss u

想摸摸你的頭

派利是先講

快啲屌我

This

唔係喎
佢而家想食呢啲年紀比較大嘅

佢想約你去city

+2

食譚仔啊姐？

我都好掛住譚仔d啊姐
5日冇食啦

重頭換個新的開端
就算不太像個樂園
也算是得到某些改變 別嫌
至少能那邊見

約左人食茶木

送比你地

妹

咁比利時嗰啲朱古力呢？

mejil又平又好食

比利時得整朱古力,有個叫咩witter定唔知咩wtttamer都可以~

明治黑朱古力好一般

明治多數係食士多啤梨餡或者其他較甜嘅朱古力

ching識貨鍾意食甜

茶木好好食！

哇

我唔要

識野

11點幾諗住出去食完野番屋企換衫去行山
跟住番到去覺得幾攰就訓一陣
一訓就訓到3點幾

hello

而家去 睇日落！

今晚要去同親戚食飯
應該唔夠時間
雖然係屋企附近

咁出去行下囉 唔一定行山

好啦咁我出去行下先,88

茶木好好食

祝緊慎點新一年謹慎點
恭喜恭喜

而家去行啱啱好可以睇日落

一定要行下唔好鬱喺屋企

出左去同d狗傾左陣計

原來你識同啲狗傾計㗎

好悶

波波你啱呀？ mk好似有道頓堀

綠楊新村

荃灣近我

葵涌人？

好近

係

Go

咁你搵日要去試下啦

好掛住啲住喺葵涌嘅人

gogogo

有你推介，咁就要試吓

Is

期待食評

有無提示

都係你最了解我

對仔無興趣...

聽日碌去ikea食晏都好喎

仔

係黑人問號呀

唔好笑... sorly

一齊

互相了解啫 叫你食咗佢咩

以後 原力覺醒 做愛做哪些

了解無問題~

同我啲爛gag有得揮

加埋你

我都想搞啲高質啲嘅gag...

返工唔近

你聽日要返工

搵食艱難

我都冇諗過佢聽日要

聽日𢭃多啲利是啦~

+1

so no need add him

媽子話上次聽日晏晝整pizza

整

係~ 上次淨低少量pizza底，聽日加料攞去焗就得

就係上次整pizza整多咗個底

話說我淨係用高筋麵粉，無用低筋

因為多數聽人講都係訂pizza
好少話整 覺得你哋好勁

之前整蛋糕都喺度奇怪兩者有咩分別

可能高筋麵粉整出嚟會軟啲啩，唔知呀

其實好易整，只係要好多時間

易學難精

一般啦

我淨係識係天橋個度搵野食

落地面啦，你會發現不一樣的世界

AC3

識ball wor

shitty boy 串過馬撚

荃灣大保健邊度正

乜嘢係大保健

認真？

shitty boi佢食香得㗎la

認真呀

special exercise

組隊一齊去

Happy的年初三

咪就係地面嗰堆囉

離開天橋範圍啦，唔會蕩失路㗎

唔叫？

新年快樂呀

咁要去邊㗎

隨便行啦，自己發掘滿足啲㗎~

唔叫

冇

奇怪 那天分手多突然
好想講多句 無奈痛到目前
放不低氣燄
拿著了手機 就想留言
而怕她收線 關起數天
終不再見面

重看到照片 E-mail雖則纏綿
都不可心軟 懲罰慣會自然
當選手訓練
原是我放棄先 莫想從前
曾叫她走遠 今天要說的都已太遲
愛已經不再復原

誰在叫好 誰在煩惱
如若你開心我就好
反正是有定數 自困著真太糟
離別過後再望都覺俗套
期望太高 離合無數
捉不到同樣滿足驕傲
戀愛事有命數 無奈是我多番跌倒
一再畫句號

誰在叫好 誰在煩惱
團聚與分開那樣好
可愛事放在腦 勿放在心似刀
還望過後再度跟你共舞
期望太高 離合無數
捉不到原是錯失一步
戀愛事有命數 情來又去分開也好
灑脫畫句號

方力申有首咁嘅歌嘅

好想約個fd出去
雖然知道佢對我冇乜意思，應該都會拒絕我
但都唔想試都唔試令自己後悔
有冇巴絲比D鼓勵我

點樣先可以揾到愛自己既另一半？我唔想再散了

離開咗天橋驚蕩失路

唔知，我都想搵到

好耐冇見福原遙

長髮好睇D

我都覺

頂！輸1目半

賭乜

捉圍棋

咁我諗定d安慰既說話先

巴定絲？
等我A0毒撚青頭戀愛小先鋒幫你

咪直接同佢講話「新年得唔得閒想約你囉」

天天 long time no see

同意

原來係咁

瑩瑩 long time no see

咪係囉約佢下晝食完糖水上山睇日落

睇日出啦

有咩分別

唔係咁易㗎葉師傅

日落好易睇到

日出唔同 要靠彩數 要等天光 睇到果陣會勁開心

咁耐都係睇左兩次

咁第一次約或者同鍾意嘅人約梗係想萬無一失㗎啦
叫佢去睇日出即係成數唔高有挑戰喎

畀你你點約人？

一開波睇日落先啦

咁問咗未姐，定係要我安慰定你先啊

日落易睇，日出難

你做乜講野咁mean

有能力想做就去做！唔好好似我咁

要搵一見識下你

唔巧

Asked

祝福聲想你都聽到

桃花招來

唔好扮毒

真毒 .係喺網上先咁囂張

我呢啲先係真毒

唔好咁啦 出嚟同風happy下

要毒L出街見太陽會出事架

果然大家都係真毒

冇睇電話

應該未得閒睇啫

可記得當年

係我冇睇電話，放低咗叉電

同佢講結果唔重要 最重要 係有重要既人陪我等

我輸 你會陪我東山再起 我贏 你會陪我君臨天下

直接打電話問佢嘛，WhatsApp佢咁無誠意

比電話我 我幫你問價

30000蚊過夜好未

黐線冧死女

黐線人哋驚喎

關咩事

直覺覺得佢會唔覆

我得呢招東山再起 君臨天下

有交流先知佢係咪想同你去㗎，你用文字問佢，佢可能唔想去但又要顧及友情勉強去你都唔知㗎

祝你願望成真！

如果佢唔知點答你就梗係唔覆你啦

唔同學校唔會見到面

罕有咁好口喎你

見到啦你嫌棄我

就係佢會唔覆呢個成真

dse g?

A0好得人驚

bu 同city 好近

有答案未？

窮丁唔係A0

留名等睇答案

我仲未電話

未睇

哩度得我係？

我勉強都係

唔洗為咗我勉強自己

我都係

你好掛住邊個

我呢

我都a0

你講到咁勉強 ，以為安慰我咋

就好似你想安慰人一樣

笑笑笑
食宵夜啦

我等花生咋

掛住讀poly 三寶的ex

溝佢同學

有ex

聽啦，話唔定有驚喜

有女女聲dllm

好過文字話同親戚食飯啦

一定要聽如果唔係你唔知個答案

用錄音有心過文字啦....應該

啱 可能係答應赴約呢

同親戚食飯只不過係一個藉口

人地可能錄咗10幾次呢

唔會係咁啊嘛

你是否掛念當天這醜小子

可能啦

掛念你

今日看這段歷史

不堪回首讓他走

像褪色午夜殘片
笑話情節 此刻變窩心故事
現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次

應該今世都唔會再撞到那個她

好啦其實你唔醜樣

但肥柒

佢：唔得閒牙做咩牙

答咗未？

其實你唔算肥啦

我而家終於睇得明呢句係佢個答案

人地女仔唔得閑啊

應該未衰得曬啊.....

我錯咗我收返呢句

唔追問喇，一陣fd都冇得做

激嬲咗窮j

佢問做乜，直接話：一個人無聊想約你睇日落

冇錯坦白從寬

冇錯！一係就衰曬佢，一係就搞點佢！

我話:咁冇野lu

e+上john時間ar ching sure busy la =;=

咁佢冇出聲啦？

咁醒目嘅

人哋係因為充滿經驗

me city莊ga

歡迎返黎單身團，團友哩邊請

大家好，我叫福原遥
一日未出pool都會上黎打滾

上莊大把女la sor9

誓做一號莊！

我最愛天生天養

但係你一個都食唔到

ching 屌過女wor

食咗要包膠咩

返去聽下習慣一個人

收皮啦

喜歡嘅人仲有一星期生日，但佢講過唔鍾意人哋同佢講生日快樂，或者覺得生日唔需要特別mention，不過自己又諗唔講會唔會show 唔到自己在意嘅一面？係唔係唔好講最好....?

不了

咁聽找對的人啦

我聽緊取消資格

小春

約唔到啦，佢唔喺香港，所以乜都做唔到。不過一句生日快樂講咗都冇意思，如果真係知佢點諗嘅話，只係有時信念動搖咗

讓一切再有假希望

人地問你做乜，你話冇野

整畀佢食

原來你都有聽過呢首

上咗莊，以前既朋友關系多數會越來越淡

唉，安慰下你啦，唔洗咁唔開心既，FD鬆姐，黎多次咯，要不斷表白，表到冇朋友做先算失敗，你依家重有機會啊係咪！？再接再勵

想執返一兩件

求share

明

做乜

傾計

點解指明搵我

重頭黎過

塵塵晚上好

驚了 走先

有時候真係要學識畀空間對方，唔好急住要chur 佢回應你，否則會好反感

越chur只會越走
冇人鍾意比人chur

有時候好驚佢覺得唔搵佢唔理佢，就以為你淡出或者唔在意，其實只係畀空間佢唔好太煩，適當嘅距離先係對對方好

知道左ex 有新仔 仲過埋夜
明明有人對佢好應該開心
但真係心疼到PK
不停想像佢地一齊畫面

我都想去到呢個地步
奈何我同佢只係朋友
根本唔存在chur呢樣野

一開始係好難接受
老土講句，時間幫到手沖淡
睇得多就麻目

心裏面突然好想喊

新年流流，但好想喊
仲要係我初戀 散左幾個月咋

喊啦
我都係初戀，比ex帽咗，仲要親眼見到
頭兩星期好似行屍走肉咁
之後先好翻D

哭！

喊唔出 今日先知道原來我真係鍾意佢 但係太遲 呢一世都冇可能

共勉之 師兄

首先人哋已經離開咗點解你冇辦法忘記佢？

最心痛是 愛得太遲
點解冇可能啊

當你仍然信我

加油，失戀唔係世界末日
仲有好多興趣等住你去做

人哋都結咗婚閂埋仔 後悔莫及 點解當初唔鼓起勇氣呢

愛情沒有挽歌

轉角遇到愛！

未相信情懷輸給世道

追悔無用，轉眼發現你失蹤
既然都翻唔到轉頭，咪祝福佢幸福囉
比D時間自己放低

仍在亂世中開花結果
我都想有個咁嘅人陪住我

隔咗段時間 以為自己放低左 每次當我空虛嘅時候腦海自然地會諗起佢

餓了

佢係你ex?

唔係 以前細細個唔懂事 冇勇氣去表白

建議你聽下Eason首失憶蝴蝶

勇敢啲錯過咗就冇

同佢由細識到大 好難忘記喎

有抱住呢個心態 始終係我初戀唔係咁易忘記

的確初戀係好難忘記嘅

忘記唔到但會淡

要幾多年時間？

冇人知，睇下你有幾愛呢個人
越愛越難忘記

越難越愛

我諗呢一世都唔會忘記 始終都會疤痕

今日去咗邊度玩啊

飽了

食女食到你

我不是城大瀅

Cls

又上莊又住hall又pt u life

佢有鳩架

而家又唔係叫你食左瑩

俾你食埋右

浮狗私家g

乜9

HI

你成日都咁話你
空穴來風

圖呢？

冇影

男主人入來了

係 搵我咩事

叫聲Leo gor 先

一直好介意ex仲會stock我ig
仲要用正身account follow咗我三次
而我就每次都唔再比佢follow

咁首先你要知道點解佢會stock你ig
可能佢係唔介意再睇下你嘅生活始終都曾經同你相識一場好來好去，咁佢可以本住再見亦是朋友呢個理念， follow返以前曾經認識或者拍過拖嘅人都好正常，你自己要忘記佢但係亦都唔需要特別介意佢follow返你ig，你咪當多一個followers多一個心心多一個like，唔存在話要咁在意佢，你咁在意佢係因為你放低唔到佢，所以先至會不斷咁樣用抗拒嘅手法煞有介事咁樣嘗試放低佢
由於你哋嘅理念唔同，一個想放低人一個唔介意見返之前嗰個人嘅生活，所以我建議你應該講清楚，唔使借啲意唔畀佢follow，否則你unfollow佢，佢再follow返你沒完沒了，我建議你應該搵機會dm佢話俾佢知唔好再覆你，如果唔係就block，咁佢要自己靜靜雞每日偷偷地入去你ac睇係佢嘅事，你當唔知做返好嚟好去就得，做個大男孩嘅形象，但係如果佢有啲行為踩過界你就考慮block佢

竟然推唔爆

早晨呀~

冰冰

放假了

老漢推爆

召喚日月

佢比人推就有份

良心有愧~

是我在製造眼淚居然想救世

直到某月某日我能安息於葬禮~

最近又迷返醫神 粵語殘片 主旋律 月球上的人 於心有愧

三個人的探戈

我都會follow佢，但佢一直都唔比我follow
前排仲block埋我
搞到要用鬼ac stalk佢

Sorry lor

就係因為佢不斷係我d fd唱衰我
唱撚完我又要follow我
其實同佢都係不歡而散咁散
我同佢散完轉頭一兩星期同第二條仔一齊
佢d衰野我講都冇講過比人 佢就係咁唱衰我

喺度開返佢名

佢都有用佢嘅分身ac stalk我
我估佢都以為我一直唔知
我諗我未完全放低哂呢個人

好難放得低
不過佢就完全放低咗

咁佢應該係想繼續follow你
知道你更多嘢咁就可以繼續有得唱衰你
雖然我亦都有諗過我建議你應該開返佢名唱衰佢，但係咁樣又會畀佢有把柄話你image唔好，一陣間畀佢有機會話「咪就係因為咁所以我當初同佢分手囉」
所以呢種情況下block咗佢一了百了，同啲friend講唔使理佢，佢鍾意點講你都悠然自得，顯得大方
你啲friend鍾意攞嚟笑佢係咪算囉

我覺得做人太執著好辛苦
唱黎唱去都冇意思
過咗去就由佢啦

我認同吖，自己形象好緊要，大方啲遲啲會搵到個咁可愛嘅

我就其實無再理過佢
佢自己嘅黑歷史我講都冇講出去
佢就係出面講到我有幾衰幾衰

所以即使佢依家有新仔
都希望佢開開心心

把口係佢度，佢要點講你都控制唔到
佢都講到我對佢好差，其實係觀點與角度問題，所以都唔想再理

講就咁講有幾多人真係做到當自己曾經鍾意過嘅人有新歡嗰陣會識得祝福佢同埋「你活得開心就好」
我自己喺度都咁講要好嚟好去見到佢有得拍拖都應該鄧佢開心，到時如果我係當事人嘅話我應該都會諗點解嗰個唔係我
能醫不自醫呀葉師傅

你咪自己搵機會澄清返你冇幾衰幾衰囉

我咁同自己講，你同佢拍拖都係想佢開心
佢依家都開心，只不過唔係同你姐
所以佢開心就好，真心祝福佢

我好認同呀但係我咪話有幾多真心做到囉
如果曾經愛得深入但係最後都可以做到就真係好大愛了

我等緊佢幾撚時死咋
同佢條垃圾新仔一齊得幾耐
又柒又樣衰

真心希望佢開心
不過唔係條新仔，淨係佢

希望佢可以開心，新年唔好唔開心啦

唔好咁諗
你揀返個比佢好嘅咪得囉

好忙...無事忙

點解d男人會鍾意溝完人之後又對人咁冷淡 成個過程只係幾日 依家每日都好撚辛苦

係咪你對佢冇咩反應
你無乜反應，佢繼續 approach 嘅話，又會比人話狗公，搞到男仔唔敢做嘢

唔追，又好似對自己唔住

唉，你係唔係都比d 暗示人，比少少主動丫

依家變咗係我主動 主動話要搵佢點知佢同我講佢要自己一個靜下

唔想做狗公嘛，人地點知你點諗。
覺得無機會咪自動放棄。無理由明知無機會仲死纏爛打嘛

我覺得依家死纏爛打嗰個係我 覺得自己好折墮

咁唔係每次一主動都會畀人當係狗公嘅
睇下你嘅進取程度同埋你嘅目標係咪任何異性都要出擊

你係咪冇比signal人
人地覺得你對佢冇feel咪唔再追
有D男人面皮好薄嫁咋

點解我識唔到呢D女仔

女仔肯做主動真係好好

留tg

女仔肯做主動真係基本上唔怕出唔到POOL

就算唔主動，暗示多D都好
成日要人估估下，好辛苦嫁

岩啊屌
一邊嗌出唔到POOL另一邊人地APPROACH又反應冷淡
都唔知想點

dllm 我直程send咗個snap寫住miss u條仆街都冇反應

留ig

可能佢以為你講緊第2個

係咪以為你講笑，打文字啦
Snap會以為你儲火周街send

係有心既就直接WTSAPP同佢講

周街send係咩玩法

但係人地唔想理我咁點 我淨係約佢出嚟都比佢拒絕

咁可能佢本身又追緊第2個
唔想好似玩你咁

I know that feel
琴日都比人拒絕咗

下 佢同我講淨係睇得上我一個其他女都唔啱 點解男人可以咁賤 原本同之前嗰個散咗對拍拖好恐懼都冇諗住應承佢出街 同佢出完街真係對佢有feel又覺得佢可以幫我走出之前個陰影嗰陣佢就對我咁

咁唔知了
下個努力啦/擺一排先囉,跟住再搵

發霉

最衰唔記得佢ig係咩

997啦，有無人想搶1001？

998
利申唔想搶

你自己爬文check返係咩

999